倪永仁呢啲咁既反骨仔

正一垃圾

想做差佬想到傻左

全家都比佢害死